已進化的香港人可以擊敗黑社會

好型好犀利呀